ARK 契仔集合區 (4)

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

搵人補圖

點解冇人開新post

終於開到4仲記得第一第二個都係我開

長揸報到

買衫未

早排冇睇
但我等左半年先見到依個post

arkg

應唔應該而家入f

直接入SQ啦

最近聽到好多人割Arkg
SH

Prnt同xone
想放哂呢兩個加倉arkk
Btw大家牛年快樂

k囝g囝

放左Dk 同w 入 g
等追落後

ＡＬＬ ＩＮ 左AＲＫＫ

建議二揀一

你地會唔會做covercall

契媽

arkx

新手表示加入長揸

留意到有人問有無ark資料既YouTube channel
其實ark 透明到咩咁，最好真係每日睇佢買咩放咩，睇佢每個月倉位變動，睇聖母講咩仲好

打錯
係*tg channel

今個月arkf表現一流

前幾日先入

隻xone好撚唔掂

有tsla既ark系列無撚哂動能

祈求契媽牛年繼續牛牛牛上去
Cathie I love you
一齊學牛叫食扭扭薯條

Prnt點睇 想溝 $50揸緊

我都49揸緊 溝唔溝好

泡沫爆破

arkk 同 arkf
有無邊隻睇好d

岩岩47溝左

Arkf而家先入會唔會太遲

同問

呢兩日入左kk kq同kf
正識成為契仔

kk+xone

PRNT 48.5入 唔知今次坐幾耐上返去
40%倉ARKG希望佢生生性性唔好再大上大落搞到最後得少少profit

新手想問點解無人講KW？

揸好多kk prnt諗緊係咪應該減少少prnt入kf

KK here

KK係咪減持左TSLA?

之前10.x%而家8.75%

新入
前日開始買arkf
琴日再加倉

打算年初五放十皮去KK，跟住等到KX上市就轉晒過去

有冇清知幾時入arkk?

here
all in arkw

same here
只有ARKW

arkg呢排好妹

妹到想放

K W G F都揸住係手 永世不放
Q未開倉 覺得自己未盡孝道 對契媽唔住

你一放就會上

上年咩都唔識
6月買arkw 5百幾股 $83
持有得好安心

契媽的考驗

Arkx 幾時上？3月尾？

點睇佢每日買左咩？

Prnt快d繼續上啦

Amen

上契了

係咁回番落去睇嚟玩完了

係就快,回多D,比位我入貨

睇黎今晚又變臭雞

係契仔就繼續SH

遲早

21年暫時跑贏

arkw搵唔到位入

係呀 走啦玩完了 勿SH

300先La diu

睇好邊隻多d

離成為Berkshire嘅日子不遠

W
G同Q重未到佢地最強盛嘅增長期 以家重係互聯網概念當道

每月都有比好多家用比契媽

Thx bro

好後悔140冇上到
想佢回 佢越升得高

可能到157會回一回
或者160回一回

唔好意思 有野想問下 如果月供ark Ching建議月供邊隻好

要ark系重挫，只有望美股崩潰，炒爆左個市，ark系就gg

所以2021年究竟係牛市定熊市，好重要

暫時未見黑天鵝，中美又和好，真係唔知隻黑天鵝會唔會到

唔好到

不過一面倒看好，係咪就係開個圍骰出黎既時候

Gme友咪人為左隻囉，但紙妖來的，無料到！

唯有炒其他野而家

印度神童係邊？

呢個咩股都係咁

有契媽照住 股災都SH唔驚
契仔或成最大贏家

ARKW就黎190

如果真係熊市應該點部署?

契媽K Q W F PRNT都有齊

連G都無

Lmlmlm

Strong hold

等錢洗就唔好放哂所有資金入去住先, 契媽都有講過回調是好正常不過的事情

但你話要去到上年3月大跌市的時候, 咩野都插就無辦法, 用生命值硬接了
反正投資應該係一筆你唔係好需要用的錢, 而唔係下個月就要拎返出黎的金額

打漏咗Sor

上契, 然後專心打機, 訓醒起身數錢

今高明低
有買貴無買錯

訓醒數鎂 就係咁簡單

我覺得長揸可以直入

特別我岩岩玩美股 見證145落135
就好想再發生

算啦
我同你之前都係咁諗
100睇到110
110睇到120
最後130高追左

其實etf 有無高追呢回事

Etf回極都係幾蚊 星期二差唔多價照入啦

跪求各位巴絲比啲建議

我覺得你可以上ETF DATABASE > SEARCH > HOLDING 個度睇下有無咩股係有信心, 例如你唔中意TESLA 可以揀ARKF 等

證明好多蠢人買股票連小小功課都唔會做

算唔算伸手黨嘅極致

上面已經有個

冇

原來短短兩個幾月arkk上契量已經double左
啲家用再咁倍升落去希望契媽有計拆
大家都係靜靜地贏

契仔們過嚟集中討論

arkg生性啦你

重倉契G慘過食屎

你哋入ark有冇咩策略
例如升幾多就入 或者月供？

心情好就入,心情唔好都入

PRNT 好弱勢

短期內似妹妹下...有諗過SOLD OUT換其他野算

重倉arkg同tdoc....

64又加左f

妹妹妹妹妹妹

係慢D, 但長渣應該唔怕既

有冇巴打同我一樣重IRSL

PRNT上星期頭 高J咗，到而家都仲未返到家鄉雖然係被動型ETF，但都要講句...

比啲力啦

如果KEEP住或者回落小小會再買

Arkg

今年年頭升太多
有啲擔心

100.26入咗Q

48蚊買

想換馬

+1
不過多數放左就升

今日咩事跌咗好多

一上契即刻跌 熄app了

有KK，想入埋kf

arkf今晚咩事熄app了

Arkg 冇垃圾靈車都跌成咁屌你老母

我都諗緊kf 好唔好，見冇乜人講但我感覺唔差

一買就跌5蚊 屌

買左邊隻，全線都跌

arkk

臭g

死臭雞幾時清倉tsla

好多人講arkk, 但真係冇人講kw, 明明升得最勁係呢隻

搞咩黎

臭雞

跌小小 唔准亂咁鬧契媽

跌兩跌D不肖子就出晒黎

159.5高J咗

會升返既

arkg真係哭𠹌咗
跌就一齊跌
升就冇佢份

重倉Arkg
入埋Tdoc 出財報前可唔可以畀小小反應
The biggest upside surprises are going to come from the genomic space
繼續相信契媽

醫療股真係水份太多
死臭雞我屌你老母

每日都受緊試探
想放撚左佢

係wor..無起色

今晚走晒arkg 佢 諗住轉kw/prnt

隻g係要柒足兩個月先爆升一星期

prnt有前途咩

始終唔係契媽actively managed, 所以見高位都唔敢入了
反正跟契媽仲有大把選擇

好似kw勁過kk

睇好佢同第時arkx
襯低入

準備上契 除左k大家仲hold緊咩？唔知g定W好

KF

Arkk 153

應該105

ark系列全場特價

隻prnt買完之後無升過

散埸了

返50蚊

特價時段

上左契都要做苦主

Set 106

Ark 苦主揮手區

啊啊啊啊

加倉，$150入arkk

特價完左

連登好似少d 人玩Q
但其實又唔係好差 80蚊左右建倉 今晚應該會再加

我

我高位買左小小

臭雞ARK

159.4 高J左

第一次見

特
價
時
段

升就升幾蚊，跌就跌十幾

TSM都係咁
比返d錢我

加貨完成

加左邊隻先，分享下

笑死

152 加左k

k我月供，想搵位入多隻，k定g好？？

g

順利加倉，訓得
有無人有齊曬kgqfw3d

又唔分享加左邊隻。。。

147無加到，依家149又唔想加

來來去去都係戈五隻
咪加左k同g囉鬼叫佢兩隻跌得最勁
其他跌得唔夠多 聽日跌再加

148加左arkk

148hold左咁耐又唔落手

想佢補返個臭gap 位先加貨

佢實補到 求下佢補

F好

w個人覺得唔錯

打錯,明明月供緊K,仲入乜鬼K,係想入W or G

wg兩擇一我會簡w
兩個都有買但w倉位大過g
g主要買完長擺 呢個行業周期性長過w好多

KW

要相信媽咪

想 k 再跌多一棍，補返去 145 再加

仲有 PRNT 呢，唔好 MISS 左佢

佢會 你放心

原本月尾開始供
希望今晚再跌有機會上車

$70 入

尋晚唔夠信念放左好多對唔住契媽

F近期勁

有無方舟契女區？

手持好多契媽

契媽可摸以俾d力水 最多下個月加家用

我都係仲要摸頂入

尋日溝早左
我屌

癲撚線

arkf 均價60.8
無啦無啦

ARKG 107.5建左倉
之前50蚊走哂

使唔使清倉？仲要咁高入

試過蝕錢清完3日後反彈一星期後破新高

信念 揸多陣先
琴晚ark系列跌咁多想加倉但冇錢

etf唔驚啦 扑暈自己就ok

俾返啲錢我呀屌你老味

係咪入既好位

想酒了

跌多啲啦屌，要入貨呀

想佢跌落60樓下

又特價完

豬死了
死臭雞

咪撚升呀
屌你
未上車

斬左prnt留F

喂
唔識跌的

Etf一日未回鄉都唔斬
臭雞

日日咁跌無眼睇

set59買入好冇

set咗145 俾次機會?

149 硬撚到，完全冇力穿

依家好買啦，回左幾日唔唔夠？

我原本想入，見到你呢句立即停手

高J苦主
唯有信佢未來價值

屌佢又唔早d講 149入左

147

會唔會跌穿埋140
但冇錢溝啦

148入左

搵枝棍先，到145就扑暈自己啦

睇緊佢個成分
紅海呀

其實就算閪跌都冇咩所謂
但最後悔入左arkg

點解

永遠升到114就閪跌

做左摸頂師

聽日應該繼續跌
唔溝啦
死臭雞

Ark係咪入得太多中概股

就145

arkk 仲係綠色
但prnt 就跌到仆街
係仆街

我唔做契仔啦

垃圾臭雞

屌係老母呀木

依隻真係跌得好勁

咩料arkk跌咁耐

我仲有d xone
已經唔係free fall, 直頭係向下加速

ETF買左幾日無10%

Arkg真係

高追師

買etf跌到咁真係唉....

on9 prnt 人哋升 佢就跌
大圍一齊跌佢就跌到仆晒街

Dllm 死臭雞跌足3日

xone穿40,冇運行

不孝子 改名啦

上契小考驗 轉頭賺大錢

又一高追

其他閪跌都有信心升番
隻閪g真係g黎
臭g

200%信契媽
最大倉係Arkg
真契仔 咪撚割

分分鐘再穿100

臭雞繼續加汪tsla

148 開始企穩了！

好靚女

仲會唔會出arkx
責死曬冇錢買

又入tsla,臭雞玩高買低賣

Prnt arkf 高追師

無打算割g
今晚唯一加倉就係g
仲等緊f再落少少就加
g真係唔岩大家用短期去玩架
人地明明係ark系列回報率最高既etf
比你地講到臭雞咁

PRNT 胎都投埋了

150走曬，我係咪唔夠信仰

走得靚，跌到145 再入

你自己問心。人地係etf嚟，你就搞咁多操作

操作嗰個係契媽，唔係你呀

呢個係令我減arkk加arkf既原因 明明已經升左咁多升到飽晒 仲接

150加咗倉

屌

剛剛買左100股ARKG+100股ARKW
Del app
五年後再睇 希望記得密碼

玩etf心態差真係唔撚得，跌小小就驚到瀨尿。一定要又自己嘅諗法！唔好人云亦云！好似我咁，舊年年中投咗15萬，成日聽人講呢樣講嗰樣跟住又睇連登，最後蝕咗5皮幾嘢！最後經過自己不斷摸索同策略，有自己嗰一套同睇法，最後連剩低嘅10皮都冇撚埋。

有冇人會溝

同路人都係呢1,2日買G+W,不過我各10股咋

佢係唔係覺得拜登個個叉電站計劃會行得通
同睇好減價個啲車令銷情更好呀

屌以為你冇左5皮野之後，拎果10皮返本有突，多數連登post都係咁既套路，你一復常態

宜家臭雞指數係幾多

套路 而家係咪無人會用個招字

契媽永遠是對的
上年9月都有人話tesla升到飽哂

你夠膽就跌到90！！！！！！！
死臭GGGGGGG

開始搬倉將啲臭G臭Q擺返落KK

臭閪

臭g 要止蝕了

Prnt

岩岩圓頂左唔知幾時升得番有130股係手

想同臭雞老母做愛

就嚟變契弟

KK都跌到仆街啦
仲唔知會唔會升返
條臭雞係咁買tsla隻廢老股

ark 旗下7隻etf 各買 100股

半年後睇下咩料

驚閪咩，跌市唔入等幾時

有排

閒錢唯有慢慢坐

好想套現走人

arkf持有之港股移卡、眾安、平安都跌，理論上係咪今晚會反映喺arkf度？

又彈番上差唔多63
真仆街

唉，冇入到

arkf咁都跌唔破60

睇下今日會唔會波幅掂到60，今晚set完60訓覺算

年輕人要反思點解尋晚無加倉

一去不反架喇

大笑左

原來契媽加倉咗pltr

早期重倉U，以為自己跑贏契媽一朝得志
跑輸兩個月先如夢初醒
前兩日投入契媽懷抱十分之窩心

堅唔堅呀
ETF都搞成咁

etf買完就係唔想理點先玩到蝕錢

咁多大戶賣走

契媽我知錯啦

屌你老母前日入錢今日先收到加唔切倉

Never too late
啱啱我都溝左 prnt

之前set 145入唔到
好在150叫有加到

159臭雞K我屌你老母死臭雞

又插

臭雞k又接tsla飛刀 係咪想退市

契媽近排咁唔爭氣

點睇arkf

sp500跌，ark系小升，仲要好似早晨之星，都算係咁啦

利申: 尋日高J咗Q同G

重倉

想賣哂arkk轉arkQ / arkF

Prnt 又回返，幾時重回 50

k唔好咩？

等xone升返上5x先得
我xone輸緊20%

通常呢d做到就有著數，不過有無做就係問題

媽咪

而家先開始月供ARKF會唔會遲左啲

上契永遠唔會遲

arkf

kf 升得好d

有冇巴力一齊買契媽T ?

KK 已經係精華合集

up mud 9

kk 真係個trend 冇咁有potentialKF 識玩可以做T 同其他股一樣賺好多，但係KK 就每日好似死魚咁

你唔做功課無計，3d print 個cost 高到hihi，宜家隻隻高估值，我諗50係全年高位，但個個俾人水左去高追

Lm

均價 43
不過我係月供撚

大家係咪sh?
蝕緊akrg arkf prnt

屌你老母
arkg升就升少少，跌就跌多多

永遠支持
平均價$68

老母唔生性

升左咁撚耐，跌少少就牙痛咁，放撚曬佢啦

成也tesla, 敗也tesla

143.5 加左K
把握特價時段 唔係成日有

老母衰爛賭

今晚仲要跌
唔敢入

高又唔入 低又唔入

點先知跌到幾多叫低

冇人可以摸到最低點
聽日升同跌都得 搵一個舒服既位入

分返幾注入

Arkg有冇後悔115冇走
宜家又插水返101

我都覺得會穿140

賣左隻臭雞 搵緊位再入

一樣
Sh算

琴晚Arkg高位入左 跌到落93 全倉ark呀

其實係咪摸到頂走人就算
等佢好似宜家咁回調先再入

諗住跌穿140再溝 但穿得140應該會繼續free fall

Agger

臭雞黎，辣殺

Arkg 成本108

均價$82
世上只有媽媽好

臭雞繼續加tsla
減bidu

我都睇到 但tsla今晚應該仲有得跌

穿100溝唔溝好
但冇錢要放啲野黎溝

仆街訓醒見到145入左

Arkk今晚穿140

契媽第一次減持百度

On9升到火箭咁就減
Tsla跌到仆街就加
係咪咁撚醉人皆醉呀
利申 arkk苦主

等緊26號出糧
到時應該升番哂

跌到仆街加咪正常 回調就入 冇可能下下摸底
琴日開市得百度綠色 所以賣小小食個差價姐 我諗佢會再入番
契媽話百度係支那第一電動車

點解仲可以SH，契媽自己出聲話走

契媽高賣低買幫你搵錢仲比你屌

冷靜啲啦

俾哂機會你加倉都唔加

Gme個排都閪跌
不過轉頭升上159
15x貨既大家 一係忍一係溝

有冇link?

你咁講我即刻想放晒佢
望下GME而家40幾 淆左

Gme 40幾關臭雞咩事？

咁又係 長揸上契冇事既

今次契媽仲救唔救得翻

SET咗100蚊等撈貨

邊隻

冇得救啦

豬死了
重倉kk

大家分享下成本價
Kk 145
臭g 108

幾日跌返哂今年既profit
唔玩啦

SH

仆街，發生咩事
雖然我本少啫，但都唔好跌到咁

好明顯講緊gme果排大盤跌

豬都傻左

好後悔

Kk 152
PRNT 47

豬死了

臭雞比番啲錢我

ARKK 84
ARKG 95
SH

準備好錢今晚加倉

今晚月供，已加到免佣既最大額去加倉

如果唔夠錢溝先賣再低價撈會否不智

我怕左一巴右一巴

根據過往經驗，9成賣完就升買唔撚番

先溝一注

尼個真，分分鐘今晚又chok反上少少。

咁算，唔想入金住未出糧，要控制自己

盤前入左500股@139

今晚應該135啦又做特價 哈哈

做雞定做神你自己揀

點撚樣呀

Prnt 49

Prnt應該有牌都上唔返50

臭G又暴跌

Arkk 均價$152
冇錢溝了 應該走定坐好？

我48應該年尾都仲坐緊

穿100了
安心溝

5日
159洗到去139

洗唔洗跌得咁勁

....

痴撚線

升就要幾星期

納dee又插水,無計
今次又130特價

又話etf好穩

痛痛地

mola mola

sqqq好穩

走先咁多位等回調完先再入番了

大家當睇唔到,1年後上返159

應該而家走等低位入返定溝

溝佢老咪

唔明etf 又入又出係咩玩法

（sqqq tqqq 另計）

脫契了

135

大家家鄉係邊
Kk 145
臭g 108

kk 149 想止蝕了

Kk賠臭g都唔會郁
但想放左prnt

133貨仔

Drop to zero

契仔變契弟未？

Kk 盤前跌十蚊
跌到唔想理
年尾再睇

155高j咗50

咁又冇左10%

Del app

搞乜
死臭雞

159係度

麵神買咗TQQQ
清倉跌一排再買返

30@152

我當佢契媽佢當我契弟

kg搞乜跌到仆街

Kk 147

股災呀走難呀世界末日呀玩完架喇

200%信老母
升咪入貨
跌咪溝貨
總撚之
月供契媽 人生贏家

Kk 148 50 未撚驚過啦

大家要SH信契媽

禁多位契弟有咩操作

後悔琴日咁早加咗KK
今晚再入

聽日可能後悔多次

ARKK 盤前落到 133.37 真係大平賣！

開盤仲有得跌

Kk 156入 唔知點好

均價110 表示好想買

契媽強到 跌唔落

坐囉
唔通而家先走

而家溝定開盤先溝

成頭家散晒

我諗緊

今晚又跌啦

坐啦on9
利伸155入

均價9x終於布機會溝貨

盤中再插過

加倉啦大特價

打暈自己睇唔到就無事

嘩

profit蒸發到得返1/4

arkk同arkq同跌穿成本線
臭g都差唔多返家鄉

Strong Hold啦

熄app科網股升再睇吧啦

話 ETF驚條春個啲傻仔去哂邊？

唔知點解有啲傻仔以為ETF就等如金剛不壞之身

跌到返舊年12月水平
屌你老母

屌 買入限價set高左 FT死左機改唔返

128蚊入左

準備跌返落上年11月個高位
笑到

Arkk 山頂既朋友係咪del哂app

arkk @127.4 撈底中........................

各位如果驚, 不如入brkb

貨已溝

無本溝

實升返
你地溝早左冇得賺

臭g 可唔可以落90蚊加倉

屌ARKF彈得咁快
仲諗住跌落50加貨

$127掃咗重貨ARKK

126.9 入咗1000

差一蚊入唔到臭g

撈到127既已賺

諗住120再溝

唉 買得20股

買左10股g 15股k

牛牛拖慢黎換美金
勁撚耐

點解127我唔撈

ARKG

130撈咗臭k

彈得咁快，撈唔切

129入唔切

127加左貨

性冷感臭雞

135撈咗

133溝左

溝左臭g

ARKQ 想溝但又想望多陣

133 溝左淫K

135+左廿股

叫臭雞定契媽好
130溝咗大貨

大家轉哂口風

個個睇淡佢跌120 ma原本
依家彈上去就開心返少少,但都仲蝕緊

冇溝臭k同臭f
溝左臭g

冇買K同F
110% KK

重倉kk
要心臟好強大

啲財演而家個個話有問題
之前又唔見佢哋咁樣講
又話睇中咗邊隻 ark
吊你老母呀

其實唔驚,我中過好多次伏,一賣就彈,一賣就彈,,高買低賣,蝕到仆街,依家索性由鳩佢擺算

今晚契媽一定超級大手加tesla
絕地大反擊呀

+1
9至11月大回調中過兩三次伏
所以依家只入契媽etf / 契媽股
已經係道講左十次 上左契就唔好割
永遠追隨契媽

然後 連登股神繼續呀木入廢老股

然後 連登股神繼續屌呀木入廢老股

蝕定賺

契媽今晚撈底tesla執左幾多呢本多終勝,愈跌愈溝

我130 入 135 走左
心up

割左prnt
因為想要錢入tsm

岩岩138入

prnt唔係契媽控制個倉有咩股 覺得長揸未必有ark系列咁穩陣
所以冇留意 升到4x先發現佢升左咁多

屌，富牛兌美金咁撚慢嘅

我幻想緊今晚最後會升返
會唔會太大想頭？

我反而覺得會係呢個價妹

終於溝到變150

炒sector

131走咗139又入返呢次核戰都唔會走

你係仆街仔唔係契仔

行咗十蚊開始腳軟？

本身幾多

係

反骨仔日日開新post叫人上契自己又割

本身有arkk 同prnt
想入多隻加強信仰 入邊隻好

129加左貨
相信契媽

以後唔賣

準備又特價

唉，仲未兌到，都好，冷靜下唔使急住衝入市

岩岩引完人入貨 準備再收割

好撚癲，大戶撚緊我地

巴打等左幾耐

成粒鐘了

平手

原來要咁耐

岩岩ark set 全部 低位溝貨 終於打和緊

終於130入到

信念 週供緊k

週供

可惜我早訓 今日大特價應該再大手買入

睇個勢SQ聽日會跌 ER好似不太受歡迎

151入 131走 138再入

.......

我個名

130 撈左

日供ark 先係岩
一跌就掃😡😡😡

你131 唔應該走 應該再掃

孖住買左先囉

盤後139.3有單8k買盤

均價146 kk 一股不放，好快就V啦
左一巴右一巴啦，熊市？

琴日成交量大到

契媽放晒workhorse 未？

年尾有冇機會升返160

下個月就上返去啦

下星期就上返去啦

今晚就上返去啦

無錢入貨
升返晒

盤前就上返去啦

我之前都140 入

岩岩上返去啦

上番139 震左2 日

Jep 左先 多謝晒

我135入，前日147走，琴日138再入

契媽係咪驚到西都震埋
個Email subject 唔記得改？

見到
契媽有咩風浪未見過
契媽條驚到鳩都縮埋姐

見到契媽尋晚仲買入tsla，我都驚

契媽低位買
盤後就上返720

intern嚟

好勁

尋日封email又係'CORRECTION'
連續兩日

3月會見到160出現

琴日135 孖左kk, 137 放左，成本終於去返144

屌 臭雞又接火棒 咁樣低買高賣我點蝕錢啊

有無人溝PRNT

完美撈底tsla
我d錢都係交比契媽管理算

g好垃圾

琴晚致富月供入得好靚，129

原來呢隻係聖經股

納dee繼續插

我地邊同佢 佢咁大手掃 均價都係100唔到

契媽撐你

琴晚已經將啲錢交哂俾契媽

今晚再插過
契媽個閪頂唔頂得住

今晚跌90%都唔放等位入

唔怪之得叫做ark方舟拯救世人

Ark Global Acquisition Corp. (ARKIU) 呢隻咩黎?

我都諗緊 未改個封係邊

今晚

成日諗契媽咁睇好bitcoin又唔入bitcoin概念股
GBTC又唔算重倉，得arkw有

臭雞幫佢sp造高btc個價
佢sp幫番佢造低tsla入貨

仲有無人記得會有ARKX

我隻arkf又插啦

日日都插得咁深

插撚完未呀
臭雞

想問有冇人係月供契媽

孖展玩arkg是否不智

.....

簡直on9

死臭雞

我，kk

你要改名啦

今日都仲係臭雞lol. 明明Tesla 係坐緊火箭

證明臭雞唔再可信

係 短期內arkg升得好慢

咁跌法收市前130-134有無可能

其實我見不斷有大單流入係咪姐係大戶掃緊契媽貨

大手入ARKR 上契LA
呢幾日逆巿上升

tsla跌佢跌
tsla升佢都係跌

正一臭雞

專業人炒點都應該穩陣過自己炒

破12x 即入

要不是有爸爸 臭雞跌得仲撚大獲

其實佢兩個已經係命運共同體

想點呀臭雞

叫返聲契媽啦

個市嚇契媽個西仲震緊

Email subject 依然未改

死臭雞仲買SQ

唉屌

契媽係咪嚇到暈咗仲未醒返睇場，封email subject 仲錯緊

你地講個email係邊道睇

Tsla升左6%
臭雞仲跌緊
叫臭雞真係名正言順

上官網放低你個email
契媽知你上左契 就會每日搵你

反骨仔
再鬧契媽就唔好跟佢搵食

159臭雞k我有資格屌

係咪已死

佢唔升番上160唔好出黎搵食

睇下上年9月頭至11月arkk點樣閪跌再升番
長揸契媽真係淡淡定

呢個post好似少左人
係咪呢幾日大家都脫哂契

比多兩個星期佢

出面post話ark比人追擊緊？諗緊黎緊溝下prnt定ark系列

邊個post
臭g below 100 好似唔錯

集合

買g真係要信契媽

過兩日冇2位數待價啦

重倉G未驚過

G可能係最undervalue嘅一隻，因為生物醫藥應用唔係普及層面 好多人接觸唔到唔了解唔認識

但係如果有一間基因改造公司研究到點醫遺傳性疾病/cancer/糖尿病等等 唔爆升都幾難

我均價107
坐到世界末日

大量Cash out 觸發契媽掟貨
火燒連環船
忍一忍好快升返

死臭雞 日日屌 屌撚到番家鄉為止

點解arkg 唔跟升

前晚 tsla 跌
尋晚 sq 跌
今晚 tdoc 跌

乜原來我有兩個ac

臭雞公廁搞埋咁多野係到而家揾我埋單

其實我明，做緊有關行業

tsla sq arkk tdoc 都有貨
4串1火燒連環船﹐頂唔撚順啦

149 入, 跌左幾日未升返

買K算數
Arkk都有啲G既野

Lm名 我想問入g 98今晚仲有沒機入 我個倉有k同q

跟左契媽入左唔少TDOC 肯升未

排咗兩日130以下接貨都未排到

DSYSJ 係咩嚟

納期又插
加埋GME今晚又唔知點

熄app保平安
減少無謂操作

今晚做雞都唔掂
應該繼續閪跌

真係冇底 唔溝啦
要溝就溝tsm

屌15x上左
而家沉船
日日沉

上返150係咪咁撚難呀死臭雞

幾隻ark都高j咗

一月尾出糧 低位入貨
二月尾出糧 低位入貨
月供契媽

我都係 要 tsla 大跌先得

之前成版ark
宜家完全摺埋左咁

好事
任何股太hit就會pk

唔跌我點入貨
買得arkk就睇幾年後架啦

唉 又閪冧

“The strongest bull markets I've been in are built on walls of worry.” - Godmother Wood.

越跌越要買

想震走我？

冇咁容易

又做discount

真 逢親月尾都跌

特價夠未 冇錢入啦

又返家鄉

契媽真係乜都做唔到？

接緊飛刀 年尾220

時光倒流緊，等30蚊

[member]我都有入f 兩隻日日跌
F 6xmember]

去晒GME 賭錢

gme不了

無信念

日日咁跌有都變無

131貨仔 就死

143 路過

.sh

我隻arkf呀
無錢溝貨啦

契媽啲月尾調整準時過嚟 M
每個月尾(藍色線)前後幾日梗有一次回調

日日跌

試下100蚊ok?

大會150既
年尾

之前高J左15X,
跌到14X就脫左契，落返12X再諗諗

Etf 都豬死

我前日同今日啲arkk貨都被人借咗出去
唔通基金佬真喺狙擊緊契媽？

不能說的咪咪

今次穿左上次個底 未必升落去

買左幾多

150股，我諗好耐都返唔到家鄉，所以損手走人再等下一次入貨機會

同做空機構作對係咩事

契媽你醒下啦

天佑契媽

唉臭雞

臭雞
141貨仔

以後要月供ARKK 好似好d 之前週供食哂d貴貨

想斷供

齊做人生贏家

豬死了豬死了豬死了

呢個post睇壞腦、trap鳩啲傻散
買etf使撚日日係連登傾

豬死了

契媽你無事呀嘛

132溝都早左

搞乜撚呀屌...etf都跌到咁

仲有得跌落130
我都係132溝咗
契媽

跌到癡左線
就嚟輸曬d profit

就黎追到TSM個價

已經輸曬

穿埋130

132入左都未見底

重要契媽? 叫八婆啦

159到130都仲未跌完 食屎狗

冇事啦升翻晒

加咗ARKQ

+1
豬死我啦

仲有冇契仔？

變哂契弟啦

有冇豬到盲目
溝都費事

唔知落唔落到128溝呢

慘 高J

係冇錢溝
14x溝到盡

嘩屌 129

128 再溝

152入 149止左
好市就狂升 跌市會跌到失望
Btw prnt由29–》50–〉42 斬曬
Xone 輸最多

Arkg 均價107
有排先到家鄉

契媽講過 innovative technology is inherently controversial. 升得快就回得甘，有信念應該繼續SH，出面覺得舊經跌左咁多咁平咁抵宜家經濟有復甦咪買舊經，但係其實Ark嘅新科技股將會取代傳統產業，變相出面嘅傳統產業好多係value trap

有信念SH，新世界好快就來臨

Stay in the right side of change

想問大家ark 成本價 溝到幾多
我先arkk136 kq93 kg98

arkk 139

加油 我地得架

我繼續溝緊
etf唔係玩短炒，set價安心訓
半年一年review一次無問題

坐穩喇各位

100以下 分段吸納

唔想入錢溝
無底深潭
乖乖地等返家鄉

嗨
有冇溝
我其實已經由112溝到107

今晚會升嗎？

呢位契仔嘅信念好強
契媽永遠是對的

Arkq 89

跌咁上下就溝下
契媽都驚，真係唔好買股票

arkk 90 kg 65 kw103
SH

臭雞 輸到麻木

arkk 140

125 12月價了

ARKK 146應唔應該止蝕

日日溝貨

ARKK $149 臭G $110

應該冇乜人成本價高過我，我呢兩日都冇溝過

Arkk 129

146嗰陣諗住高位跌10個巴仙已經跌咗好多, 依家佢跌成20個巴仙

買得契媽唔係預咗高風險高回報咩
驚就唔好買啦
No pain no gain

arkg 定arkk 邊隻潛力大啲

strong hold

收皮啦 KK 159

其實點解有人
呢隻咁無信心唔坐得咩
我已經有準備半年後見

咪坐下先，你未cash out都未代表輸啦

ARKW 20@141.61, ARKF 50@55.77, ARKG 20@94.5, ARKQ 20@89.3

得返ARKW有profit

我都係 147@50
不過長揸就是撚旦

屌 160跌到125

159臭雞k 絕望既家鄉

個成本越溝越高
依家倒蝕

均價110入，不過都唔係咁想溝，想買少少舊經濟股

正股驚西

156 kk

兩隻都沒 sqqq最撚大潛力

講中左 呀媽又入番百度
TDOC閪跌 最近第一次加倉
但我冇錢跟機了

臭雞黎真係 跑輸哂大市

輸撚死啦屌

kk 均價 $148
今晚再入一股

今晚升，唔驚

...

唔跌當贏

岩岩睇完納期，keep住既話都rip得
要回就一晚回晒佢，唔好日日咁搞

真

48蚊買左130股，諗住佢跌繼續月供分批買

ARK契媽封神言之過早

Prnt 48 入

跟，tsla sq pypl tdoc

手已震，屌

我都係，琴日盤前42走撚左

想止賺先等機會再奶臭雞

有無社工同意

利串：$99

我都153入
不過諗緊咩位加倉

你有咁好身手就咪撚買etf啦

真
短炒買乜ETF

月供緊均價122 本身七成arkk , 尋晚放左一半分左比其他etf, 分散返行業

月供你老母閪
唔信你一世升唔返

10:30 自己睇 , 佢一早話債息升會影響ark

巴打你唔急住用d 錢就坐下算啦，一陣你止蝕完又起飛就揼心口

再加上我覺得如果要止蝕嘅話一早應該要止，而家止就得不償失

原來契女都幾撚正

想屌契媽多d

arkk arkw半個月前高位入左以為會keep住升 而家咁既情況應該蝕少少清左佢等再跌先入定點好買etf諗住穩陣d都晚晚跌到傻西咁

唔等錢使止蝕正傻仔

契媽幫你日日蝕

Why not both

唔急等錢用就揸多一頭半個月先
通常一賣即升dum心口

揸多一頭半個月隨時又跌多10%

Del app了

我都係咁諗 如果揸耐啲keep住又跌都唔知點搞 仲要高位入幾時先返鄉下...

咁賣囉
始終etf係長揸
我信科技股遲早會升返
當然睇到好股想抽錢買都可以
分分鐘賺多啲
睇你眼光

如果完全唔識睇既話咪放咁少少先
再跌咪入返你放左果注
心理壓力冇咁大

如想要諗止蝕
首先要接受自己係偏高位入貨既事實先
然後諗清楚係咪有把握等到低位入貨
例如你150入
跌到135走
你係咪有信心等到佢120先再入場？
佢跌到130反彈上135你信心返來了係咪又追返？
到頭黎咪又係得個桔

15x放晒
睇定啲先接返契媽

真，想同契媽瘋狂做愛

尋晚tesla升左幾多

直情想中出佢生個契仔出黎

恭喜巴打
我就係sh撚
137入 諗住至少揸半年 or 到170放少少

跟跌唔跟升

契媽俾人狙擊, 諗緊不如take profit走算

樹大招風

契媽太出名

而家比大戶聯手做佢+佢買既股

都係好彩
之前試過升果陣冇SH蝕左段升幅
不過如果依家SH真係好大壓力
唔知個底係邊

你覺得自己夠手快咪得
一陣過左龍先入到咪又7

撈底撈出禍

我睇片話
契媽而家比人做佢
佢買好多中細股，好多無盈利，但有前景有技術/龍頭

比人唱，做低佢+沽空佢

之前燈大師都點名鬧佢
連香港既財演都憎佢

你諗下華以街班人會點

高清J 圖 BTW 仲有地圖袋?

可能我舊錢唔太大 壓力唔多
而且預長揸就真係唔會開apps睇
我set個底係100
不過嗰時應該係股joy

爭飯食咪做佢

期銅 期铝 高盛都係咁做巿啦

咁又係個個都買女股神撚有人買佢哋d etf 同基金咩

有無人無profit sh緊

唔等錢使，止蝕正傻仔唔等錢使，止蝕正傻仔唔等錢使，止蝕正傻仔

高位入止蝕都係傻仔咩

我未見過科技會退步

屌
我改名啦

跌到幾時,2月最後一個交易日,希望3月企番穩

冇咗一半啦就黎

輸緊本 唔想止蝕

成本價已到蝕緊profit

盤前又大跌

CLS PRNT跌緊8%

125

契媽加油

屌你老味 又係你條撚樣
咪撚再燈啦下！

已經好想斬

有冇ching call咗
今翅仆街鳥

Kk 144
臭g 107
臭f 61
冇斬冇溝
等死

阿媽比人全面沽空

比人睇住黎做

跌到唔清唔楚

豬到哭

一陣真係宣布科技倒退 仆你個街

低位彈番3蚊

唔會掛

Ching你個倉如何

以你條撚樣把口 返返石器時代都唔撚出奇

137貨

130

加貨機會

日日都係機會架啦而家

140kk
佢俾人追打
好笠水喎

PRNT 46

唔准做反骨仔
比啲信念

我當你契媽 你當我契弟

咁你改口叫契家姐囉

40蚊斬左黎溝其他